
                      pésima. se salva por la gran actuación de Maribel Verdú, si no me hubiera salido del cine. Un humor de una pobreza intelectual que me sorprende que Boyero haya pasado un buen rato. La canción final de Alaska hace que te quedes con un buen final
        
            